港共其實有無公佈「回港易」每日有幾多人?

直覺上 完全同第4波有關

一定係

仲有成班免檢入境

頭嗰個禮拜有9000個
之後就冇再講
就算回黨易有人確診
都會係本地感染
黨永遠唔會輸出武肺到香港

講清楚D, 係帶病免檢入境